# FPV City View

FPV-симулятор перемещения в процедурно-генерируемом 3D-пространстве города

Разработчики:

- @Capaldi12 - Шебаршов Артем Александрович - модули генерации и смиуляции
- @Vel00 - Денисов Валерий Андреевич - модуль-обработчик

## Исходный код

Весь исходный код программы находится в папке [`Assets/Scripts`](./Assets/Scripts).

Файлы в папке [`MapObjects`](./Assets/Scripts/MapObjects) принадлежат модулю-обработчику, остальные файлы и папки относятся к модулям генерации и симуляции.

Папка [`Lib`](./Assets/Scripts/Lib) содержит файлы используемых библиотек, разработанных третьими лицами.

## Сборка проекта

Для сборки проекта необходим установленный Unity (~2021.3.1f1). Сборка проверялась только на Windows 10 (64). Для кооректного отображения некоторых текстур необходимо установить [Yughues Free Concrete Materials](https://assetstore.unity.com/packages/2d/textures-materials/concrete/yughues-free-concrete-materials-12951) из Asset Store.

## Запуск проекта

Собранную версию проекта можно найти в релизах проекта или на [Google Drive](https://drive.google.com/file/d/1GrTn-eulfyeMFqYnURG_p563E6_RGy6G/view?usp=sharing). Скомпилированна под Windows (Intel 64-bit).

### Управление

- Мышь - направленеи взгляда
- `WASD` - премещение
- `Space` - взлёт. Двойное нажатие - зависнуть в воздухе
- `Shift` - бег, если на земле; спуск, если в воздухе
- `F3` - отобразить  дополнительную информацию
- `F2` - выйти в меню
- `Ctrl+C` - скоприровать координаты в буфер обмена
- `Ctrl+Shift+C` - скоприровать координаты (вторая форма) в буфер обмена
